[買定離手]盧寵茂先去武漢定陳同佳先去台灣

盧寵茂 4.3
陳同佳 5.2
兩個都唔去 1.003
兩個都去 10.7

1.003

買兩個都唔去，要兩個死曬先收到錢

係